點解無退役球員/教練敢爆假波內幕？

怕乜， 咁出名

怕比人暗殺

自己都有黑材料掛

咩材料

無咪唔爆

n